港鐵個文具袋有冇吸引咁快賣哂

我想換都換唔到

點解叫「文具袋」？唔係「筆袋」？

唔一定叫「筆袋」嘅，你擺碌鳩入去咪變「陽具袋」囉。

呢個問題應該問番你自己

我唔知而家新一代點學中文啦

我細個果陣人人都叫「筆袋」無人叫「文具袋」

+1

好似幾正

咁你問返地鐵啦，邊撚個知道地鐵班撚樣點學中文。可能佢地會考零分中文F呢。

龜鐵共鐵化嫌疑

筆袋

人地要奶共用共產中文，你又走去跟，呢d叫無腦。

港鐵不嬲都鐘意玩語言藝術架啦，明明跳軌，就話「誤闖軌道」，明明起晒欄杆鐵馬阻鳩住你行，就話「改善服務質素」…

咩叫文具袋

講左咁耐有無圖睇

以為文具袋係類似福袋咁
一個袋入面裝住唔同既文具

有

我覺得呢隻先叫做文具袋